\documentclass[12pt,a4paper]{article}%
\usepackage{amsmath,amsfonts,amstext,amsthm}%
\usepackage{pstricks,pst-plot}%
\usepackage[dvips]{graphicx}%
\usepackage[brazil]{babel}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%

\title{Produções Bibliográficas}
\author{Diego Eckhard}

\begin{document}
\maketitle


\section{Livros}

Os livros são: 
\cite{Bazanella:Campestrini:Eckhard:2012}

\section{Teses e dissertações}

Tese: \cite{Eckhard:2012}
\\
Dissertação de mestrado: \cite{Eckhard:2008}

\section{Orientações e Coorientações}

Orientações de mestrado: 
\cite{Boeira:2018}
\cite{Poleto:2018}
\cite{Silva:2017}
\cite{Haselein:2017}
\cite{Tesch:2016}
\\
Coorientações de mestrado: 
\cite{Chia:2015}






\section{Artigos de revista}

Os artigos de revista são:
\cite{Boeira:Eckhard:2020}
\cite{DaSilva:Eckhard:Muller:2020}
\cite{Eckhard:Campestrini:Boeira:2018}
\cite{Boeira:Bordignon:eckhard:Campestrini:2018}
\cite{Eckhard:Bazanella:Rojas:Hjalmarsson:2017}
\cite{Campestrini:Eckhard:Bazanella:Gevers:2017}
\cite{Campestrini:Eckhard:Chia:Boeira:2016}
\cite{Campestrini:Eckhard:Rui:Bazanella:2014}
\cite{GomesdaSilva:Castelan:Corso:Eckhard:2013}
\cite{Eckhard:Bazanella:Rojas:Hjalmarsson:2013}
\cite{Eckhard:Bazanella:2012}
\cite{Eckhard:Bazanella:2012b}
\cite{Campestrini:Eckhard:Gevers:Bazanella:2011}
\cite{Garcia:Tarbouriech:GomesdaSilva:Eckhard:2009}
\cite{GomesdaSilva:Lescher:Eckhard:2007}

\section{Artigos de congresso}

Os artigos de congresso são:
\cite{DaSilva:Eckhard:2020b}
\cite{DaSilva:Eckhard:2019}
\cite{Eckhard:2019}
\cite{Boeira:Eckhard:2018}
\cite{Haselein:Poleto:Konrad:Eckhard:2016}
\cite{Tesch:Eckhard:Guarienti:2016}
\cite{Silva:Eckhard:Muller:Winter:Pereira:Netto:2016}
\cite{sartori:eckhard:2016}
\cite{Silva:Brusamarello:Eckhard:Pereira:Netto:Muller:2016}
\cite{Salton:Eckhard:Flores:Fernandes:Azevedo:2016}
\cite{Flores:Eckhard:Salton:2016}
\cite{Scheid:Eckhard:Goncalves:Campestrini:2016}
\cite{Tesch:Eckhard:Bazanella:2016}
\cite{Eckhard:Mattos:Tesch:2015}
\cite{Eckhard:Campestrini:2015}
\cite{Garcia:Eckhard:Netto:Pereira:Muller:2015}
\cite{Muller:Winter:Pereira:Netto:Eckhard:2014} 
\cite{Eckhard:Campestrini:Boeira:GomesdaSilva:2014}
\cite{Campestrini:Eckhard:Konrad:Bazanella:2012}
\cite{Campestrini:Eckhard:Bazanella:Gevers:2012}
\cite{Eckhard:Bazanella:Rojas:Hjalmarsson:2012}
\cite{Eckhard:Hjalmarsson:Rojas:Gevers:2012}
\cite{Eckhard:Bazanella:2011}
\cite{Eckhard:Bazanella:2010}
\cite{Eckhard:Bergel:Bazanella:2010}
\cite{Eckhard:Bazanella:2009}
\cite{Eckhard:Campestrini:Bergel:Bazanella:2009}
\cite{Conceicao:Carvalho:Rohr:Porath:Eckhard:Pereira:2009}
\cite{Flores:Eckhard:GomesdaSilva:2008}
\cite{Eckhard:GomesdaSilva:Tarbouriech:Prieur:2008}
\cite{Eckhard:Schaf:GomesdaSilva:Pereira:2006}








%\bibliographystyle{ieeetr}
%\bibliography{../bib/diego}

\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{../bib/livro,../bib/thesis,../bib/revista,../bib/congresso}



\end{document}
\end

